文宣與宣傳 + 槍桿子 + 勇武出政權

你知唔知歷史上，中共點拿走國民黨政權？
毛澤東：須知槍桿子裏出政權

事實上，軍隊點解要聽你指揮。
通常只靠三種：金錢、宣傳、政治地位。

所以文宣係極重要，特別向警察與軍隊的文宣。

得罪些講，今次運動，出動晒「喪屌」警察的文宣，已經衰左。

正確要成功的策略係應該係要「感動」警察。
最基本的宣傳，令佢地對示威者，出手出力都出輕些，明拉暗放。

連登仔宣傳，又黑警又解散警隊，視警為敵人，警也視示威者做敵人，咁鬥落去，無槍權的一群，必定實輸梗。

老鳳雖然認同，但係目前狀況已經冇可能
唯一出路係要有一班人有能力而且肯幫手走私巨量軍火俾手足

生產啦

點解當時唔選擇「感動」警察，而選擇「圍堵」警署？
最基本係話「少部分人格好衰的警察」做傷害示威者的行為，中共係始作俑者，贏機會大好多。
不過現在已經演變到「解散警隊，刻不容緩」，基本上好難返轉頭，示威者雖有火魔法但冇合法擁槍權，實輸硬。

都得

合唔合法已經係其次
而家警察已經完全成為賤賊
問題係軍力，唔係法律

老烏幾時有感動警察
D警察辣慶埋軍隊先有得打
話咁易就感動到 你不如話感動共產黨

其實如果當時（2019-6-16）的遊行，五大訴求改成係咁，成功機會高極多，相信大量藍絲都變晒黃絲：

1）撤回「逃犯條例修訂」

2）我們只答應以下條件下，重啟「逃犯條例修訂」
a) 中國是多黨制及民主制。
b) 中共解散政府宣傳部，不再有網軍欺騙市民。
c) 中國在憲法層面上，承諾永遠不會再封殺境外的合法網站 (如google, facebook)。
d) 中國在憲法層面上，承諾只可封殺這些非法網站：搞造假證件、代考、毒品交易、駭客及電腦病毒、大型軍火交易、殺人及傷人交易。
e) 中國在憲法層面上，承諾永遠不會封殺政治敏感的網站（非常重要）
f) 中國放棄做無神論國家，改為做神不可知論國家，宗教中立，不打擊宗教。
g) 中國不再作任何政治打壓行為，不再拉政治犯。
h) 中國政府必須被世界公認係有誠信的政府

3）有真雙普選

4）調查及檢討警察向示威者的暴力執法行為。

5）要求警方禁止向示威者暴力清場。

簡化版
1）撤回「逃犯條例修訂」
2）我們只答應在這個條件下，重啟「逃犯條例修訂」，就是：中國是多黨民主制，有誠信，不會打壓政治異己，不封殺海外知名網站，且明確放棄無神論（改為持神不可知論和宗教中立）。
3）有真雙普選
4）調查及檢討警察向示威者的暴力執法行為。
5）要求警方禁止向示威者暴力清場。

泛民主派的錯誤宣傳：

1）矛頭指向警方
實際：因為香港法律有「不合法示威」和「非法集結」呢條罪，矛頭實際來自此惡法。警方只係執法機構。係惡法令警察打壓市民，警察係被逼。但現在的宣傳，講到警察係千古罪人，要解散警隊才有出路。嚴重深化警民關係惡劣化，必然失敗。

2）只提出永遠徹回逃犯條例修訂，沒有說重啟修例條件。
實際：逃犯條例係兩個司法區合作打擊罪犯的法例，實際有存在必要。但對方司法區，無保障人權法律，才暫緩實施。因此要列明條件，例如中共不打壓異己，放棄無神論，實施多黨民主制，才會重啟逃犯條例修訂。

即係示威者已經完全中晒招

因為香港法律有「不合法示威」和「非法集結」呢條罪，實際矛頭實際來自此惡法。
警方只係執法機構。
係惡法逼令警察打壓市民。
但現在的宣傳，講到警察係千古罪人，要解散警隊
才有出路。
嚴重深化警民關係惡劣化，必然失敗。

屌警察，唔屌惡法，完全係失敗之作。

我都認同而家方向好似屌警察 多過關政治事
但你話感動警察先可以做到對準政權就真係大錯特錯
老烏當年最撚強大 打得人最甘就係班特權警察 警察絕對係政權內既一部分

但問題你要清楚：警察都係打工仔，香港人黎。
必須明白呢點。

點解唔可以感動警察？
係策略錯左，衰左，先感動唔到警察。

當年反國民教育，反23條，班警察和示威者都做得好好，為世界各國表揚。

又一中共內部宣傳文件，可廣傳

希望大家知彼知己，明白中共點宣傳先